好撚好撚普通的14天日本鳩HEA之旅(東京->大阪)

見到呢排咁多日本遊記
睇下睇下睇到自己都心郁郁想打下
襯自己仲有印象ma
當第時返工返到攰都可以睇返打下J又好
或者當同大家分享下又好啦

機票:
去(成田機場):Hkexpress1024HKD
回(關西機場):Jetstar 17290YEN 即是1210.3HKD左右

Total 2234.3HKD...都算貴

推

支持無毛狗

5好學A_XXXX

好撚普通就咪撚post啦，關我撚事咩

尊重啲啦仆街

唔會啦

G持

屌你老母咪搞事

ching有冇去河口湖同江之島

江之島原本有plan
遲咗起身去唔切
河口湖就有

江之島同鐮倉真心正 好relax同有feel
河口湖我上次去大雪到睇唔倒富士山

變番9up post 出文未

我反而係大霧到睇唔到

now出

6/6/2017 Day 1

是咁的
我班機1330起飛，就預計1830到成田空港
而為咗慳錢我位都冇揀
但係佢竟然俾個舒適座位我，爽
落機 冇記錯我好似係搭下面條線入返市區，
而我地book間airbnb就位於池袋 兩個鐘後即係大約2130先到間airbnb
擺低個喼就食喺日本既第一餐松屋 屌你老母一杯拿媽b lu 150円
抵撚到爛 吃完個晚飯就喺附近鳩行下行咗一個鐘都冇就返家了
一路飲下酒睇下啲on9綜藝節目，一路plan黎緊既行程(去之前只係有概念去邊而冇咁詳細諗去咩景點 )[/quote]
咁第一日就輕鬆完結了~~

冇毛狗

橙矛人理

住池袋夜晚都好熱鬧，凌晨兩點都仲有得夾公仔

出快啲啦

樓主肥仔黎

夜晚好少出去
日日睇射鵰睇到3,4點先訓

冇貨呀屌

我162cm，79kg
我啲肌肉簡直完美

bb

好耐冇見呀bb
近況幸福嗎？

wfc

俾下面ok？

終於出屌你老母

幾時食芝麻拉麵

Ok 負皮咗

千呼萬喚始出來！！！

屌你老母咪再提

求下你唔好，下次請你食丹麥

真係無腳毛 收返埋啦

樓主條腳又肥又白

想問下用左幾錢

14日連機票酒店我諗15k左右

都想慳

算

成日食便利店慳唔少

咁第一日就輕鬆完結了~~[/quote]
用邊個地鐵app？

我黎緊都想東京去大阪 想10-12日 係咪有啲貪心

十卜樓主

有文十木

支持

g持

等貝大阪玩咩

睇

this

你諗住中途玩埋靜岡名古屋嗰啲同直接東京去大阪？🤔🤔

我喺大阪住咗5日，實際得1日留喺大阪
有4日分別去咗京都神戶和歌山姫路

咪搞事啦

今晚，扮工ing

有時間就留埋 無時間可以唔嘅
因為同行朋友想去東京 但我去過我唔想留咁多日

如果10-12日就唔啦
一程新幹線15000円左右
2個半鐘東京直到大阪

想知樓主同友人扑野時去邊度買套

我唔係啲咁隨便既人

有文未牙狗狗？

狗你老尾25仔

7/6/2017 Day 2
(橫濱水手主場->川崎藤子不二雄博物館->池袋)

呢日好似10點幾起咗身(已經算早)
因為黎緊十幾日都係冇11點都唔會起身
咁求其係lawson食咗個飯團
就出發去橫濱先
今次目的地係2002世界盃決賽既球場-橫濱國際綜合競技場。
而呢個球場可以容納72327人，係日本入座人數最高既球場。
本身諗住入去球場參觀下，但就係懶訓累事 啱啱好miss咗12點鐘嗰輪，下一輪要等多個半鐘。
由於時間倉猝，都是不等了
喺球場外圍兜個圈算真是好撚大...其實真係好羨慕同佩服日本嗰種足球文化同對足球既熱情，
佢地真係做到將足球同個社區融為一體。
連個坑渠蓋都 地鐵站懷住失落既心情坐咗一個鐘車去到位於川崎既登戶駅是撚但食咗個吉野家就上路咁黎川崎既目的係咩呢？
就係因為尋晚見到呢張雞排妹既ig
再加上本人都十分喜愛多啦a夢既緣故，
所以就決定去下呢個藤子不二雄博物館朝聖
去到登戶馿會有接駁巴士直到博物館 一入去就有啲藤子老師生前既物品，手繪等等去睇
咁由於入邊唔俾影相所以就冇圖了 參觀完啲展覽就出去佢個花園行下 對於我呢個叮噹迷呢度真係搞到我射到一地都係
回程包車

完成咗朝聖之後就返池袋屋企睇波，日本對敘利亞 買埋個炒麵麵包邊睇邊食
睇完8點幾，出去搵野食做咗廿年人第一次食一蘭又幾撚正 食飽行返屋企
日本真係周街都係貓 返到去繼續睇on9節目，日本仔真係好on9
飲住酒plan行程:p
ps.呢兩罐野好撚難飲，兩罐都係飲咗一啖倒哂

第二日--完--

唔試下新野？😂吉野家

咁啱就腳又太肚餓嘛
我同個fd對食都唔太講究✌🏻️😂

😂松屋有無試，日本無早餐食

碌返上去第一晚就食咗啦
開24真係好尾機
我去十幾日都冇食早餐😂
最多喺familymart食個飯團，100円

我上次去都係12點先出發，2 3點訓

呢罐野真係伏撚到仆街

我日日睇射鵰睇到天光先訓
日本4點就天光

飲咗一啖即倒

不要再說了

me上個月頭都去左東京

幾號去？去咗邊

26/5-5/6
東京>落左東海道玩>東京

咁啱我一去你就走

樓主住池袋有冇食無敵家？

個fd得果期得

冇呀，走咗之後先知有間咁正既野

下次幾時再去

星期二有文出

牛奶狗

咪搵我同條走數狗比

果陣同ex去日本餐餐食刺身壽司燒肉
想食下拉麵松屋都唔撚得

應該年尾

我都有食壽司燒肉呀，
都唔算太貴姐
一蘭又24松屋又24
靜靜雞去食宵夜

diu你就爽，我應該要等下年
今次諗好去邊未

崩牙狗

未諗好

矛人

me下次諗住暢遊九州了

8/6/2017 Day3
(氷川丸->紅磚貨倉->中華街->新宿->池袋)

照舊都係11點鐘先起身
是是但但喺池袋駅入面食個麵飲杯啤
12點左右先出發由池袋駅搭去元町中華街駅，歷時大約一個鐘。
一上到去已經見到條中華街極富中華特色既世嘉 再行多十分鐘左右去到山下公園，
就見到今次既目的地—郵船氷川丸 咁呢架船就喺1930年開始啟用，直到1960年為止。家下就變咗博物館入場費300円
一入到船就都係參觀下啲設施 話說嗰時以為呢個女廁都係參觀既一部分，點知原來真係女廁黎 好撚彩咁啱入面冇人 入咗去女廁影咗張相 遙望過對面就係尋日去過既川崎 坐喺度吹下海風都咪話唔歎，差啲訓着 咁落咗船之後就去咗紅磚貨倉，都係20分鐘路程左右。
其實入面就係個購物中心黎，
喺入面轉咗圈發覺冇乜野睇，都係賣手信多 然後就打算返返去東京先，沿住海邊行真係好舒服 最尾就經過返中華街去搭返地鐵返東京先連個路障都咁撚型棍

大約4點半返到新宿
其實本身入新宿御園行下
不過去到先知關咗門
繼續頹食kfc咁食完就喺附近周圍行下hea下，入咗間kamo大大隻豬蛇 好撚hea～又俾我見到間sega
仲要俾我見到隻臭西娜，佢已經注定成為我既囊中物了
最尾夾咗3000円先夾到呢隻野，
多得我呢啲傻仔，啲夾公仔鋪先咁好搵 行多幾個街口見到歌舞技町，就入去行下見識下
啲牛郎都幾樣衰下 同埋係咁俾人問japanese girl？ 跟住個fd話想買啲野，
就行咗去間tower records度
咁啱有兩隊我唔知係乜既組合出show
睇咗陣，現在見識到megu megu fire 白石 嗰時正值akb總選所以都好多宣傳睇完個show之後就返咗屋企
繼續試酒同食宵夜，個布丁100円超高質
第三日完~~~

留名
兩年前都試過14天日本 東京入大阪走
中間去左立山黑部

好想睇下大雪牆
我今次都喺名古屋住咗兩晚
本身想上飛驒不過唔夠時間

好撚毒

✌🏻️😄

其實有冇人

有，出快啲

今晚

Cos著黑色衫

可唔可以分好段先出
啲字左一忽又一忽 好難睇

樓豬好撚毒

唔記得喎
做乜咁問？

ok我嘗試下

毒你老尾
我啲肌肉簡直完美

叫埋你老死奇狗入黎

巴打打得好好，好想再睇

幫推

講真樓豬再唔出文嘅話真係要變狗了

LM學野

邊忽打得好 😳

食完飯打

樓豬打得好好

9/6/2017 Day3
(新宿御園>澀谷>home)

因為尋晚睇射鵰睇到4點幾
所以成12點幾先起身
求其食咗個早餐就出門
今日係同個fd分開玩
所以真係hea到仆街
自己貢返去新宿先 因為尋日入唔到御園
搞到我dum咗成晚春
所以決定今日點都要黎 入場費200円一入到去四圍都綠油油
喺個大城市入面有個小綠洲都幾奇妙 成個人都放鬆哂喺新海誠套言葉之庭入面
呢個亭都幾有戲份的 喺塊大草地上面見有情侶，有大家大細，有人野餐......
而我就一支公訓喺度玩手機晒太陽
不過真係好撚歎 一訓就訓咗個幾鐘
到5點先捨得走

我小學作文試過全班第7的

咁撚自由您個旅行😂去左好多次？

出一出火

紅牆對上2次都唔去
因為人地話伏

東京嗰邊第一次ja
大阪兩年去過三次
其實係我唔中意去旅行去到返工咁姐
去旅行都係為放鬆同享受，趕頭趕命咁好無謂

唔去係正確 都唔知去睇咗啲乜

想睇下隻臭西娜

門面說話咋87

屌你老尾

過癮

快撚啲啦屌你老味

好想同你沿住海邊一齊行

洗唔洗咁惡呀

咪咁啦👉🏻👈🏻

十卜樓豬
不過可唔可以唔影隻無毛腳

我以為自己已經叫好少腳毛，原來真係有男人係無腳毛的

認真我冇剃過

想睇樓豬旅伴

要呀屌你老味，快撚d啦

Cos成日食埋啲香港都有既野ge

不了廢事嚇親大家

對唔住而加打

五毛睇乜能野小日本呀

之後唔會，trust me

收到風你食過M記

咁話說當我出御園嗰陣有段小插曲

無啦啦有個鬼佬走過黎，
問我eng ok？
再指一指佢部爆哂mon既手機

以我有限既英文，佢應該係問我邊度有得修理 咁我記憶中新宿駅附近好似見過有...

所以就同個鬼佬展開咗半小時既愛情短跑了

一路上我就用有限既英文同佢吹水
原來佢是法國人來，同朋友失散咗咁啦

半個鐘後終於搵到間野係整iphone
但係關咗門...

最後佢就借咗我部手機開佢個fb
再同佢個fd約返時間地點
我就同個鬼佬道別了

走咗之後發現佢冇登出到
直到目前為止，我都未幫佢登出
我就一路用上帝視覺睇佢食架妹

會唔會好仆街

一次半次由佢

好撚賤

樓上係基佬

快撚啲出

閃卡

返正題先
同個鬼佬道別完就搵野食先
上網睇到呢間元祖壽司好似唔錯
價錢方面都算經濟實惠味道方面就唔算話好突出
所以我都係食咗6,7碟就埋單了食完就啟程去澀谷行街
去嗰時正值收工時間
仲逼撚過金鐘
到達澀谷
聽咗一陣歌
其實係幾好聽不過冇乜人理
聽完拍咗幾下手我都走了 呢個澀谷既十字路口都頗有名氣
一到綠燈四面八方既人就行出黎
縱橫交錯，好壯觀又有得夾公仔
今次醒目，夾咗500円就收手走人 之後入咗間tokyu hands
佢係一間有12層既百貨公司
模型，皮革，家居用品，衫褲鞋乜都有 其中有層賣啲防災用品
真心想試下啲防災食品 行完間百貨之後
最尾入咗h&m買幾件衫就離開澀谷
澀谷街頭照
估唔到喺澀谷車站都見到我bb
是日晚餐，餓撚勿睇
係familymart既冷麵
第三日～完～

情節好緊湊好好睇

不了，其實而加已經睇唔到內容
只係有時fb會彈個通知出黎
《法國佬的1個對話中有新訊息》

幾時得閑再切磋棋藝

收皮啦你

我係你忠實fans

希望出書你會買50本支持

冇問題 我買番黎比狗睇

收撚皮啦屌你老母狗樣

屌你老母

咪搞事啦撚樣

屌你老味唱歌條女好似好撚正

其實係唔差
不過咁啱影到佢醜態

pish

唔好quote圖啦求下你

PO9佢啦 咪撚受氣

長撚到

樓主波台狗嚟

下次唔忍

屌你老味

痴線屈得就屈

我幫緊你

你波台狗 我最憎

10/06/2017 土曜日 Day5
(調布市味之素球場>淺草>東京駅）

呢日係最後一日留喺東京
不過亦都係照常一點鐘先出門口
今日係週末所以去咗睇波
場波1500開，我地就1400到達飛田給站
喺飛田給站行過去味之素球場都係10分鐘左右 味之素球場最多可以容納49970人，
同時都係fc東京同東京綠茵既主場
而早兩日日本對敘利亞既賽事都係喺度上演 今日睇既係日乙
東京綠茵對名古屋八鯨喺球場外面買咗條頸巾fing下
入到去已經差唔多開波
入場既好多都係一家大小，當係家庭活動
一路食下野一路睇下波咁又一個週末～ 個球場又係好撚大呀
今場氣氛都幾好，有12685人入場 連次級聯賽都有過萬人睇
真係好羨慕 最尾東京喺半場輸0:1既情況下反cup2:1 全場都high到爆
呢日咁啱有位球會職員生日
所以完場後成班球迷球員同佢唱生日歌，好有愛呀
完場之後天色都開始暗
而我地就搭返私鐵京王線，再轉都營地下鐵去淺草
續

出文未呀屌你老母

冇人睇no mood了

禾睇牙

green pass

快啲 等緊

聽日
扮工寫到尾都得

幫我寫住先啦你

不了廢事你聽日扮工冇野做

順帶一提同我結伴同遊嗰個基佬就係會員michu

遊記黎講你都算up得慢了

冇人睇真係冇乜mood
聽日爆seed lo

你唔出文啲人睇乜

快少少趕住上飛機

到步淺草已經係晚上7時正
上返地面啲鋪頭都已經陸續咁關門

但係都仲有相當既人流
咁唯有周圍行下啦 由淺草寺遙望晴空塔 由於淺草寺既閉館時間係下午5時
所以都係喺出面影下相，到此一遊算 左風神右雷神

日本啲店鋪真心幾有特色

夜媽媽行行下街
眼尾見到個人影真係俾佢嚇一嚇

空蕩蕩的商店街

老人與狗

隻狗個樣抵死到 到此一遊完畢
唔望真啲都唔知呢個係地鐵站 日本既地鐵真心屈機
個複古車廂 呢幾日周圍都見到石原bb 坐咗十幾分鐘轉咗次車
就去到東京駅

此行既目的係因為同行朋友想去東京駅内既扭蛋鋪扭蛋

你的名字既專賣店 喺pkm store買咗隻伊貝
做咗佢地當日最後一位顧客

然後就順便喺車站入面食晚飯
叫咗個蛋包飯食

賣相係唔錯，味道都唔差
不過份量就唔太多，食完都係6成左右飽
盛惠1080円
返到去屋企都係頂唔順
喺7仔叮咗個飯食同買咗罐酒

Day 5 完~

爆緊seed

去邊呀

咁撚垃圾咪撚寫啦仆街 咸家產

你老母唔撚寫囉sor9

支持樓主 第一日機場出池袋，搭SKYLINER? 同nex 有咩分別？

影間民宿全景黎睇下 幾錢？乾唔乾淨？ 遠唔遠？
黎緊去都諗住book airbnb

唔係呀我搭佢個京成本線特急
去到日暮里再轉山手線過去池袋

上面skyliner，下面京成本線特急
睇你價錢同時間點取捨了

圖就冇影到了凈係拍咗片sor

3411HKD 5晚，好乾淨同你需要既野佢都有，由間屋行到池袋真係5分鐘左右。

不過可能因為上次我地早一個月先訂，所以唔太多選擇，呢間應該都算偏貴了

你唔急既可以再慢慢格下價先

btw多謝你

夜晚行雷門你都算柒

幾爽喎唔算太多人
最憎要逼餐死

skyliner>>>all

貴一倍有多 窮遊呀

出未

cosb識波

寫到尾呀

等你喔

文呢

sorry大家，我決意唔理隻傻西沙基利了
不過要晏啲凌晨先得閑打

又話今日打到落尾

俾隻沙狗打沉咗了

銘

出文未？

kb2jd1mh1

樓主出文未

拖文

Cos狗

而加打
尋日太忙沒時間
今日冇文既話我賓周含膿要做切割手術+唔打麻醉

留名等切

已經可以預見到第二個牛奶囝

無毛9變無文9

再唔出post我認cos係狗了

11/6/2017 Day 6
(河口湖)

今日要離開東京了
所以都要早少少起身
因為要11點前check out

朝早10點開始展開呢個長達3個鐘既火車之旅
嗱我想影下個車廂咋(條女攝鏡 )

2個鐘後到達大月駅喺呢度再轉富士急行線
個車站好易搵的

兩爺孫
個細既係咁嗲佢阿爺俾野佢食
好得意 再搭多1個鐘左右
下晝一點終於到河口湖駅 歐陸式既車站

落咗車之後要喺呢啲路再行多差唔多20分鐘先到間hostel
其實好似有巴士，不過唔知喺邊度搭 到達嗱嗱臨check in先

呢間就是只宿一宵既hostel

房間既結構
一間房3張碌架床
同房有個鬼佬同鬼婆
一入房都有打個招呼先

放低咗個笨重到仆街既喼之後
就把握時間出去了

竟然有文

由hostel行去河口湖其實好近
大約十分鐘路程
眨下眼就到
河口湖係富士五湖之一
其餘四個分別係本栖湖、精進湖、西湖、山中湖。湖邊都有好多酒店 而我地就不宜久留
為咗一睹富士山真面目 咁我地選擇咗應該係最大路既觀山方法—天上山公園
搭䌫車上的話，來回車費盛惠720円成架車十幾人
有一半人係講廣東話 一上到去觀景台
滿心期待搵富士山先

我同我同行既友人:「咦？係邊呀係邊呀？」

屌你老母唔撚係下化
遠在天邊 近在眼前
原來眼前呢pat野就係富士山
不過瞰望返河口湖真係好靚仔 日本童話故事『兔子與貍貓』就係用天上山公園黎做背景 呢條就是上三ツ峠山既路

行咗十幾分鐘
頂唔順 都係落返去算 個公園入面仲有個神社仔
不過咁啱維修 其實成個公園都唔係話好大理想與現實 既然富士山都睇唔到
咁都係盡早落返去了
最尾喺天上山公園總共逗留咗半個鐘左右only

好出奇咩

留個名先，唔好爛尾呀

爛尾既話 我 立即 生睪丸癌英年早逝

出文未呀屌你

今晚啦 攰到仆街

PO佢啦

房東好似幾正

出文未呀

假相黎

好好睇

巴打似乎已經立志唔爛尾，有志氣，支持你

但出文記得要快D 呀

認真你係咪冇plan過

我6月8日-13日都係日本
我去左睇松本山雅果場, 12日去左山中湖

返到屋企打啦

銘囝

我盡力快啦

我都淨係睇到一pat野, 睇唔到富士山

不過早一日移動去御殿場果陣見到

有呀，不過全部都係前一晚先plan

松本正呀本身都有諗過上唔上去好
不過唔太就腳

我落返山都見到呀
晏啲嗰篇再出相

唔會再負皮我啦
我加速啦最多

肯加未

星期二都唔出文

星期二停刊

樓豬=A_Milik

停定休?

休sorry

星期三la wor

搭返纜車落山之後
就繼續今次hea遊既宗旨

冇呀，純粹係見到條隧道幾有feel就影低佢

呢碌野以我理解呢，
就係紀錄返歷年河口湖洪水泛濫既高度

河口湖周圍都有好多艇仔出租
俾你去感受下喺湖中欣賞美景既滋味

可惜我同行既友人廢到暈船浪
所以就冇去玩了

黎返張全景先
美人配美景

行到攰攰地，
又可以入lawson買啲野食野飲
再喺湖邊搵返張櫈仔坐下hea下

容我張狂
日本既便利店真係世界第一！
好食到跪咗喺地下喊
ps食完記得袋返啲垃圾
補充返，
嗰時河口湖既溫度得15度左右。
喺夏天呢種溫度吹住風，
再諗起香港成3x度，真係爽到爆炸

食完野抖完
就繼續漫步湖邊

佈滿咗樹藤既屋仔，好靚 :p

行行下直接落埋去影相

再黎多張全景先
真係好靚，齋睇相真係唔太感受到

一路無目標咁行
行咗去個公園仔度
又幾好feel喎

我都有坐喺湖邊樓梯食lawson
btw去河口湖搭巴士舒服d

啲熱食好食到痴線
炸雞，串燒...一舊都係百幾円

我走嗰程先搭巴士
要預先上網book再喺familymart俾錢，好麻煩

行多幾分鐘左右就去到個停車場，
之後見到成架旅遊巴既大陸蝗衝哂落車，
再對住某個方向係咁影相

原來呢個位好清𥇦咁睇到富士山
肉眼睇真係好清，睇相就差啲

都算係完成咗此行既目的啦
靚到好似key上去咁

連個坑渠蓋都好有特色呀

正打算返hostel既時候
見到有得打棒球
同行友人就係咁玩擊球
而我就係咁玩投球
1鋪可以投14球
而我玩咗4-5鋪
最多1鋪都係中得3格
個膊頭痛到仆街

之後見到個架仔1鋪就中咗6-7格
勁撚到
玩咗差唔多成個鐘
大約7點左右就返咗去補眠了
因為今日真係好早起身(9點幾 )
攰到仆街

Cos好波

樓主的確好好波

奪命追文call, 又迫樓主快D更新

訓前打

眠咗5個鐘後既12點
餓撚到醒咗
同房所有人都訓着哂
所以決意靜靜雞落床出去搵野食了

附近成條鄉村咁
唔好話人影，街燈都唔多支
一個人行都真係嚇到我瀨屎

行咗5分鐘左右見到救星
呢間lawson就好似漆黑中嘅螢火蟲一樣，咁鮮明同出眾

喺涼風陣陣下入到間lawson，
再坐低食個飯同飲罐啤酒，爽死了！
食完個飯都未夠喉
再整多串野食

屌拿媽冇帶長褲過黎，
著得條短褲仔都真係凍到仆街

飲飽食醉之後就準備返去啦
點知一行出lawon門口
無啦啦有兩個廿幾歲左右既男仔叫停我
一開口就用國語問:「你好，中文可以嗎？」
屌你又知我識聽既

原來佢地想問而加附近有冇野食
屌啦，有眼見方圓十里
隨咗間lawson就真係乜柒都冇
最後點咗佢地入去lawson之後就返hostel了

之後返到去又係冇乜睡意
唯有繼續喺lobby一個人飲悶酒
再幻想下可能有個靚女行出黎一齊飲 雖然最後都冇

飲多幾罐wingwing地
就周圍行下參觀下呢間hostel

呢間房係for傾計同用饍的(我估)

呢度係廚房，入面既器材同有啲簡單既食材(我見到有意粉同薯仔)可以任你用的

不過最重要係用完要執返乾淨啦

呢間房應該係娛樂用的
俾人喺度玩下game，睇下電視，識下朋友仔咁(都係我估)

行到出去仲有個花園仔
可以喺度透下氣吹下風咁都幾爽

參觀完畢，
入房訓教都已經4點了
拉開個窗簾布睇，4點已經天光
都係拿拿臨訓教了bye

Day 6 完~~ 下一日會過名古屋

帶左長褲
我喺新宿個車站搭巴士，一早上網book定，去果日上去個counter俾錢就有飛

真係唔知
我池袋過去轉咗3次車
頭都暈

男人老狗冇腳毛

Pish

咪搞事

食左幾多支幼煙

張幼煙相個背景咪係上面hostel個花園

原來就係呢間

出文啦

屌又無文

樓主出文啦

Sor呀霖哥

今日啦
尋日忙到仆街

俾個負皮你反醒下

好波

睇到喊咗出嚟

屌爆你條死仆街

Hi dog

屌你呀文呢仆街

收到風樓豬睾丸癌死咗

你呢屌你

咪係，意大利統一呢屌你，波台無個好人

波台得狗冇人

Cos狗好波

記住唔好爛尾呀，幫你推一推先

走數

掛住你
啲文

ok今晚出

唔想牙cos做第二個milik

竟然有人推返上來
咁我唔寫埋落去都唔太好意思了

走數狗

而加訓
訓醒一定有

訓完未

樓豬長眠了

冇喇

又走

崩牙都算仲要冇毛

樓主日文咩級？

冇呀，五十音都未熟
靠以前睇動漫啲日文only

今晚真係有！走數乜都得

哦

加速加速

死咗？

狗主俾樓屌

入黎想睇遊記 睇到D留言笑到仆街

有咩好笑

自貼啦

由於小弟發現之前啲文其實都唔太夠詳盡

所以決定黎個修正版

而且會喺不日再開過個新po，敬請期待！

承蒙各位厚愛，多謝支持！！

俾次機會ok？

屌你老母 ok

有野想問

點解樓主隻腳冇毛？

食屎啦你走數狗

樓主你坐乜野由東京去大阪？？

我唔係直去呀
東京->河口湖->名古屋->大阪
全程用鐵路

你用pass? 定係就咁買單程飛？

冇用pass
因為我分開十幾日玩，好麻煩
全程其實都係10000円多啲
大部分都係坐jr，坐到屎忽都痛

信口開河垃圾

有未

樓豬死咗

東京->河口湖->名古屋->大阪 10000円搞掂?

計埋喺河口湖搭巴士過三島2000円
2630+970+3350+3350+2000
都係12300円 時間換取金錢

屌你老味 7月4號睇到而家8月8號 成個月都未完
樓主快撚d切

河口湖有巴士去名古屋好似係

對唔住

嗰陣full哂book唔到
唔係既話應該會試下

出文未

想問下樓豬嘅世界係唔係冇夜晚

咁你個世界係咪冇禮拜二

咁搭法用青春18就抵

日日都要上黎屌下你個屎忽仔先得

屌你老母開post未

為咗你我星期日開
返六日唔撚易

睇死你條無毛狗都係走數架啦

走數我自貼

呢條數都走埋啦

信埋今次ok？

再上黎屌一屌你
你而家自貼定
星期日你走撚硬

打遊記啫⋯⋯唔洗好似追債咁追嘅
走數咪走數囉，我唔怪你嘅

聽日無工課交你收檔啦

樓豬嘅世界係唔係無星期日同夜晚

又黎屌你

屌你屎忽

屌你都廢事

你冇星期二